[古代戰術］騎兵陣係咪最有效打亂盾牌陣？

當我方盾陣同敵方盾陣對待緊 騎兵兩側突擊衝入打亂敵方盾牌陣 然後我方步兵即刻向前進攻

點解唔將機油汽油入落氣球車d黑警？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

死啦你咁講咪有人會揸貨車撞狗

Total War 教你 盾陣係要兜路繞後打背

其實好睇地形，同埋最重要既係士兵既練度。古時騎兵基本上全部都係精銳部隊黎

如果架車好似mr bean 咁用嚿磚頂住油門